有冇人秒回下我 - 希望在明天呀嘛

1001爆post 要瞓了

一齊訓
熄登

點解冇左1000

巧

係喎

驚了

好恐怖

我明明打左個
但冇左

我po個陣 見到我個正了
Double 左

bam了

有一個應該係我個

我係你 你係我

So sweet

要熄登了

Nite

早抖

你地合體了

木人了

Want eat

you are what you eat

木人

柚

金金

浮

咩

浮仔天光有用咩
無用呀

準備好返工未

放假

照返

你地癲架明明琴晚咁夜都爆到post

狗姐

你唔計 你bot嚟

放假你喊咩呀！

真

BB

只要一路唔瞓 直到自己眼瞓到咩都諗唔到 就唔會唔開心了

喊有用咩 無呀
喊完都係咁呀
但唔喊可以點喎

佢掛住我

你啲肝會唔會爆

早晨呀b

生晒石 唔會爆

早呀

咁驚

好快過啦

個肝硬過美國隊長個盾

唔止依樣

佢個盾都頂唔住喎

劇透慎入

支持

去馬啦叔叔

Just do it

🔪🔪🔪

唔知醒 一陣應該買咩食好

餐蛋治凍啡 我岩岩都叫左

在離開以前 能不能再說一些 真心的諾言

我應該唔夠時間買呢啲 可能ok買咋

Ok

中伏
去咗買麥當勞 見佢冇乜人等 咁我咪買 點知
一轉去等 仆街咁多人嘅

好唔ok呀而家

PL?

OkAy la

No laaaaaaa
返工咁近就好

遲左2分鐘 俾人扣$2 好唔抵

$60/H?

Yes lol

-.- 遲夠半個鐘, 比$30佢

有我

冇事冇事

🐻

蝦餃bb

你點知希望在明天

我攞大大個熊仔頭出黎嚇你架🐻

惡了

⚫️⚫️⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️⚫️⚫️
⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️
⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️
🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵
🔵🔵🔵⚫️⚫️⚫️🔵🔵⚫️⚫️⚫️🔵🔵🔵
🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵
🔵🔵🔵⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️🔵🔵🔵
🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵
🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵
🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵
🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵
⚫️🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️🔵🔵⚫️
⚫️⚫️🔵🔵🔵⚫️⚫️⚫️⚫️🔵🔵🔵⚫️⚫️
⚫️⚫️⚫️⚫️🔵🔵🔵🔵🔵🔵⚫️⚫️⚫️⚫️

Is me

驚未

你好2

點呀你

冇

自己加

嬲乜

冇呀

佢嬲狗你

買呀

汪汪

呀
屌
講起我就記得我仲有枝鮮奶係雪櫃 一陣飲埋佢先

錄音, 想聽

一陣先

幾時有得改名!!!!!!!!!!!!!!

我唔黎

SORRY囉, 咁遠呀嘛

嚟囉咁

今晚, 而加

今晚定而家

而加黎CWB接我收工我即刻走！

係咪呀

係, 唔好大我

係你大緊我喎大佬

係咪今晚

幾點?
食埋夜晚?

一陣覆你

dog sis u say real？

有沒有有沒有 你只要答有沒有

你儘管 開句口 就當好心幫好友

照直說 有沒有 我相信我氣量夠

母須怕 送贈我 擲向井裡那石頭

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎

食大排當好唔好

還期望知道這段相處裡 被我暗戀得快樂嗎

仲有無人?

冇人上水

得得得

召喚

想唱K

唔想見到明天囉!

我係咪好大壓力

自己去唱

我都想唱..

咁不如今晚唱

成班都痴左線

YOU +1

生日快樂

U3

Happy birthday to me

雙子係垃圾
最憎雙子

真 我都好憎

估我咩星座

點解會咁嘅

點估

唔好

係魔法

無事

我係c

咁我開估啦

一陣食咩好

我a咋

請

小妹係第一星座 水瓶座

摸過有B喎

俾杯長島冰茶你

變條女畀我好無

你係咪摸錯人

@小狗

7仔撈面

影個罩黎望

唔食算

我淨係飲long island

今晚提我

同意

我飲ice tea

今日我渣機

@辣哥

渣GA

唔好墜機

辣哥比我睇暈哂啦

又渣

你暈啦？使唔使call白車

你唔飲酒?

暈左仲好

好少飲

任人魚肉
割你腎先

點提

要減肥

打俾我叫我影

TG佢

幾重

TG: workingdog

90KG

咁你嚟我面前提

你個癲佬

知你好 當我陣腳亂 一向能有你護航

要是我 亦有心感激你 最好能讓你沒寄望

難得 有人待我這麼好 如此照料週到

何事我又要讓人 最苦惱

明明知 有人待我這麼好

如沒有信心接受到 難道詐不知道比較好

或者可以好友般 跳陣舞

信你

太遠

真 個心遠唔遠

給我的 轉送下個吧 不要浪費你眼淚

老實說 為了怎麼婉拒 我都連夜也沒有睡

怎麼了

你怎樣看 亦像凝望我 那種不經意 卻洩露矛盾更多

豬

急屎

去屙

怎可能 無聊之過 平常稀疏 只因我心多

屙緊

5....5.................

你守護我 但又迴避我 卻整天吸引著我 注意力無處去躲

不管如何 有人如此愛我 我亦暗裡練習 如和你告白講什麼

極危險 連思覺像也失調

誰人待我好 待我差 太清楚

我宣布
夠鐘食飯

想繼續裝傻 卻又無力受折磨

心裡羨慕有些人
盲目到不計後果

123000000000000000

我就回去 別引出我淚水

可惜你太善良

今晚唱？

K房食埋野

一放工就去唱?

粉嶺等

可呀 唔唱通宵 聽朝仲要返工

我呢度去要幾耐

唔好通啦 要瞓教 我黑眼圈大到可以包住你

難D 我太肥

Where

吹大D

至少有我
你想有邊個?

小狗最多50KG

但我係咁食

who dou ok

好近, 可以巴士去大埔轉火車, OR地鐵轉轉轉

錯了

😯自問自答？

諗緊

聽到都覺遠

6....6...............

我這樣討厭
他完美如此
能共妳好好地相處

那會像我們
將吵架當玩意
沒法挽手一輩子

最掛念的妳
悲劇已停止
無用再傷心另一次

我只有這一千零一個願望

有一天幸福總會在我手上

每一顆心都有一雙翅膀

憑什麼要失望 藏眼淚到心臟
往事不會說謊別跟它為難

要勇往直前的飛翔

沒有到不了的地方

唔好諗住玩十連

斷你十連

假如我年少有為 知進退

才不會讓你替我受罪

婚禮上 多喝幾杯

和你現在那位

好遠

遠都冇計 搵食啊 狗姐

青衣

機場

我都日日奮鬥緊

支持
狗姐快影來睇

狗姐好大咪

你影俾你女女睇

好悶

皮皮

bb

皮皮bb

我愛狗姐

試下愛其他人

只愛狗姐

咩事?

他的專一你擦掉所有金箔 便能夠復現
可惜也沒誰 又夠耐性識穿

好耐冇見

其實我都不夠自信 才大放煙花去冒充

從此以後 誰也不回頭

誰知雙子把感性脆弱 藏在最深

你好阿

呀

街裡愛人一對對

牙

狗姐傻撚左

俾多次機會你講

誰共你好都未礙事

我都會衷心支持

為何你要早走

夢與真之間就只差一寸

令你未放心全程做我一世情人
彷彿還未夠相襯

你不必懂 我真的不會喜歡你

落力為你好

嬲你

得不到分數

打和

首歌

套野最後男女主角一齊左啵 係咪姐係我地都

你做程又青

熊仔出現了

好啦

仆街中伏

我100分

我0分

我撐你

你負分

想變單春?

真
冇朋友
品性差
小鳩氣

單丸

無朋友？你當我死架？
你性慾強就有
你邊有鳩

爆丸

我打比你

原來豬豬當我係朋友
好感動

益左你

PT女朋友

多謝你

打埋比你

幾錢一個鐘?

唔聽

call me
218 00000

call g

no ok

最低工資

2111 5999

你收咁平?

愛你了

依加打

好抵

吹大啲

我呢?

im your ptgf

我當你PT男朋友

你係我男朋友=親人

每次我總一個人走

都ok
但我唔賣身

ft先會賣身，pt唔洗

搞成點？搵東張未？搵蘋果未？搵東方未？

陪著你走

原來沒有 從來都沒有

ok

我愛薯仔炆豬肉

生命無希望

打左

你電話

失戀?

失聰

失蹤

失敗

失眠

召喚樓豬

失賣的

失控

係咪唔黎

失手

失西

瘋狂撞

失菊花

收工！

唔記得收工

我知！

快啲收了

Yes 218_ _ _ _ _

幾時飲酒

又藍

狗姐恰我

恰你咩

同狗姐去唱K你問我答

羨慕

唔覆我

唔叫

精神嘅

狗姐掛住食

你嚟唔嚟

我掛住食閃光彈

自私k

在

狗姐咁忙

我搵佢咪忙

唔一早叫

頭好痛

渣架

唔夠訓？
唔好諗咁多野啦

我係渣 真
廢了 無用

no is

應該係
我都唔想

做乜諗野

番去早啲訓

我渣
認了

我都唔知

有排

再講我攞大大個熊仔頭出黎嚇你

馬馬都話我渣了

唔理佢地陪我傾計

ME都係

想學浮雲9咁做mk jai

佢渣

真毒

搵我傾計

想學食煙

噴鳩你

屌 放流料

一齊🍻

一齊藍

下次學你咁做先

成年後 什麼都不可再 有成人遷就

一齊醉

y?

kfc新雞真係好好味

called

你唔係今日唔得咩

覆覆覆

而家叫

我自言自語咗一日

咁夜

有心唔怕遲

訓邊

K房

下

唱通?

可以

但我唔會

唱得好開心啦

要一路唱一路食閃光彈
唔係咁易架葉師傅

邊有放閃-.-

熄左燈都好閃

我睇錯

熄咗燈好似冇熄咁

一閃一閃小星星

我盲咗

下次帶黑超

黎妹唱歌好好聽

會了

下次帶馬馬啊

食咗兩個芒果好味

我又食

但係我食哂了

勁了

帶我閃番佢地

好味道

I love mango!!!!

唔係咁

咁你想點覆？
廣東話請按1字
English please press 2
國語請按3字號

我地唔洗驚佢地架！

我要高佬

Me?

Sure

准了

播我愛狗姐錄音 按井字
返回最愛狗姐那天按星鍵
返回錫狗姐果日按2字9字

開心了

綠色

99

2

404 not found

冇我份

自私食

過 分了

好田

*

返回目錄

係返回最愛狗姐果日！

1

你好 有咩可以幫你？

點呢

覆我未

覆緊

hi
狗姐

嗨皮皮

miss me?

好掛住了

正

狗姐我唔開心

講我知

喂 只有我可以愛

佢係同我講

又同我爭女

拖住狗姐入k房你問我答

唱蝦冇太郎

why not麥兜

一齊喊

點解

我好唔鍾意自己

我都係

我係垃圾

我接受！

Not u

我傻左

傻皮

講比哥哥聽

mk雲

I love u

點先可以開心

我受姐姐歡迎

個post 好藍

我都想知

你填啲紅色黎

哼

我鍾意高佬

我好矮 冇人要

咁未唔鍾意我?
我唔高

啊

哼
唔想玩

下星期5飲酒 ok?

我都唔想

唔出了

我唔忍酒

我飲水

唔同你玩

點先可以鍾意自己

有咩用 咪又係冇人鍾意

串我

咁改食dinner

你串我

我好串

死mk

你地照飲酒呀！！！！！
我唔得呀星期五

咁惡冇人要

你高

屌你反口

佢成日都係咁

我有講過出咩

浮雲哥唔係衰mk
但我而家真係好憎mk
所以唔好行我咁埋
我怕我追擊埋你

冇未冇
係我唔要啊
哼

Refer番上個po

冇所謂 個個都憎我

呃自己有咩用

憎你

都慣

改日子！

唔使就我

唔可以

我走

我都走

咁我留底

bye

近排天氣凍凍哋咪幾好希望keep住呢種天氣去到7月

偲嫣bb

寧願凍

都唔要熱

y理
信自己就ok了

我係邊個?
其實我地第一次見

你係薯太郎

吓?

未啊

大種港女
飛得

利申：之前拍拖我唔想男朋友比晒，堅持AA制

返緊屋企了

都係果句 家家有求 佢要求層樓冇問題 話唔定佢有特別能力呃到仔呢 你有要求 我都可以有要求

你求到狗姐未

狗姐唔理我

一直都愛

你係我男朋友

歪我唔飲酒

食飯啦咁

低調啲

好呀

你唔想認？

咁你星期幾得閒

下下個禮拜？

做咩

狗姐好忙

咁有冇下場先 我想飲酒多

應該冇了

係呀好掛住你

下場瘋狂食餃子

冇人Joln

你come?

我想一陣返到去散步
但我而家先係巴士上面 我唔知我去到邊總之唔係市區

me join

咁突然

你係咪瞓過龍唔記得落車？

開google map睇

你唔記得咗我

單思病

夜媽媽仲散咩步

得咁少

峻型真係勁遠

相思病

秋

無相

Yes

岩岩上車咋

聽到了 係粉嶺轉車站

單春了我

個心要散

邊位

好快姐但你有車轉番去咩

離開你我安靜的抽離

有野煩咩

Mean：在下願意為你奉獻一切
無相：皇上話過你咁夜唔可以四處遊蕩㗎喎
Mean：臣妾掛住你吖嘛
無相：乖，快啲回宮就寢

收皮我港島過黎

我有兩粒春袋

地鐵 冇就的士掛.....

煩緊點溝你

如果你是單春？

少少

夜媽媽一個人小心點

極品明皇帝

聽到都覺得好遠

我得返一粒

是

一粒暗瘡？

會啊 我安全樣

正想話你唔安全

3粒 生咗幾粒

咁要食健康啲食少啲炸嘢啦

我安全樣 唔怕

我有4粒Lin

捱夜 爆肝

你陣間落到去kt好睇下啵 因住出事

咁多

唔話我知

唔會掛

建議睇醫生

要出奶

咁你需要啲任達華呀

要搣你

Why

奶啦

傻左有得解?

每個人都有自己少少秘密嘅

飲解茶咪得

你啱

賣廣告

我無野煩 調整好心態就夠

收左錢

再見

可能佢係為何深夜總是餓派嚟

勁大師

無野值得我要煩

應該係

食唔緊要 最緊要唔好post相

Hi

要唔要post食物相？

快架啦

辛苦你了

我癲左

我唔想依賴呀

唔洗

你成日post

爽

餃

架車唔使一個鐘！！！！

快囉

好飽

食咩

講得出做得到

你有咩問題？

好快！

我都一樣好多野想講 但諗諗下都係算 講出黎又點 無謂傷害到人

所以你咁樣積埋積埋就有抑鬱

G

又食

42！

大家快啲瞓啦

小狗返到未？

一個人

一個鐘

你有咩問題

一個人會上癮

我同你講

。。。。

我無問題

好呀好呀

仲咩仲未瞓

因為我有問題

想聽下你嘅諗法請回答

凍咪着羽絨

啱啱俾蚊咬 點解我會俾佢咬中

我明明着咗長袖衫

夜闌人靜

嗰啲蚊專揀啲人少嘅地方落手

蚊點叫？

其實正常人應該瞓咗不過對於習慣長時間而更生活嘅人其實一點幾佢哋可能仲覺得好早
又或者佢哋嘅靈感而家先至爆發

🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟
🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟🦟

I屌好痕

之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之
之之之之之之之之之之之之之之之之之之

R囉

R緊啦

搵野查

查咩好

999

帽同我搶！